有冇人知支那人郭紹傑依加咩環境？

保釋出到黎未，好擔心佢